裁判官拒絕下週16歲少年保釋 11月15再提堂

快將16歲男學生，上周「9.21光復屯門公園」遊行當日，被警員在屯門交通交匯處被截查，發現他疑藏有經改裝的雨傘、行山杖，及一枝疑混有腐蝕性液體的綠茶等物品，被控以一項藏有攻擊性武器罪，案件今(23日)在屯門法院兒童法庭處理，由於男生早前涉另一案件，裁判官拒絕其保釋，並把男生交懲教署看管，案件押後至11月15日再提訊。

被告現時15歲，但將於在一星期後滿16歲，但法庭最後決定被告下次提堂時，仍會先在少年法庭提訊。

據悉，被告除被搜出疑藏有80厘米長改裝雨傘、55厘米長行山杖，鐳射筆及疑混有腐蝕性液體的綠茶外，亦有面罩、口罩、頭盔及噴漆等物品。控方指，被告在另8月初另一涉示威的案件獲准保釋，他於保釋期間被捕。辯方則指被告並非在警民衝突的現場被捕。惟裁判官最後仍拒絕認被告保釋。

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

咁細個

咁都冇得保釋

cls

其實係咪唔應該保釋
直接好似許智鋒咁樣踢保
即使第二次被捕都可以保釋

痴撚線....

無啦 第2次被捕

疑混有腐蝕性液體的綠茶

道地係咪可以告佢

其實保釋期間被捕真係唔好

法庭無踢保架

疑混有腐蝕性液體的綠茶

可以準備定坐監

唉唉

而家鳩拉鳩告
再比你保釋 個個星期黎報到 等你長期揹住條控罪
下次再見到你再鳩拉鳩告多次 之後就長期還押等於坐緊監
真正嘅0 成本又可以玩野

唔好插贓啦⋯⋯邊個証明啲野係佢？啲狗都信得過..

有保喺身再犯 , 除非有強大人事擔保 , 否則無官敢俾你再保 , 狗就係睇準呢樣 , 盡量告左先算

你扲支水 佢都屈到你係擬似液體炸彈

向好果一方面諗就係佢因為已經上咗庭，唔會被死亡

蘋果

明報

唔好貼01好唔好

二次被捕

疑藏有80厘米長改裝雨傘
疑混有腐蝕性液體的綠茶
即係黑警老屈啦!!
55厘米長行山杖，鐳射筆帶出街有無問題?? 帶出街犯乜野法??

隨時係聞落酸酸地就係疑似
唔好理總之告左先再慢慢搜證
等佢第二次被捕就要長期還押等同坐監

細間少有，亂細出英雄

蘋果
/控方表示，警方仍需時調查，要求押後案件再訊。警方槍械訓練課正檢驗被告的行山杖是否經改裝，以及檢查被告的雷射筆會否損害視力，而涉案的混合腐蝕性液體則已交由政府化驗所化驗。

姐係依家冇任何證據啦
又老屈

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

又未審先判 食屎喇

強水 倒落普通樽會溶左個樽，綠茶樽開到稀晒會點冇人知

生日先過得咁唔開心同擔驚受怕

逗你一check 身份證已經知你保釋緊
即刻送條萬能key 入你

綠茶緊係酸性 咩叫腐蝕性？ 老作呀？

個官又係食屎狗

全部得個吹字

推

疑混有
有就有 冇就冇
疑混有係咩玩法

點解咁多裁判官都係低能食屎狗??

屌，全部未証實嘅

屌，個細佬黎架咋

只要佢話有懷疑就乜撚都得
根本就係濫櫂

樓主鬼鬼地

[緊急][公投][置頂] 10.1集合定分區搞

dhlm

文宣要人呀屌，再唔係返pt課金都好過坐。

邊個官咁撚仆街

司法都紅左一早

把遮點改裝

邊撚個官

保䆁期間要停賽，唔好亂黎

應該係保釋緊比狗mark實左

全部都係疑
即係全部都正常野
聽班狗講就當係真

但佢咩都冇做就被捕

如果唔落案charge
咁個保釋要保釋到幾時？

DLLM!

當年曾建超向黑警淋水都可以講到次

又老屈

小朋友 , 保釋緊應該企後啲嘛

憑咩拉佢先，咩都無做

當年曾建超向黑警淋水都可以講到疑似尿啦
黑警講「疑似」= cctvb 話「有消息人士指」=鳩up

未拎去化驗 , 老屈落咗叉廚先

16歲

［打工仔請入] 好好運用餐廳排隊app

吓？應該係計佢犯事時嘅年齡，唔係計受審年齡㗎下話，如果唔係個個兒童犯事都唔告住，等佢成年先告，咪唔使少年法庭？

地方法院既好多都係咁撚閪 靠關係權貴上位 一早紅撚晒

班狗擺明見到佢保釋緊 夾硬再入多佢一獲

帶刀就無事，this is hong kong

屌明顯老屈
三權合作

佢未開始就比人逗

上次有個十幾歲要宵禁，有2日入camp想申請取消果2日宵禁都唔比啦
唉

「疑混有腐蝕性液體的綠茶」
真係屈得就屈

到咗popo手，變電油都得啦

想玩到佢入沙咀被懲x玩到變鹹魚？

有就有
冇就冇
疑混有係做乜鳩 唔撚洗驗過就審?

咁真係要小心

Btw 支持都有好多其他方法
一齊加油

邊個官

已經過左堂啦。。。

你媽都細細個做雞生左你個雜種仔啦

疑有就坐
你老母疑有比狗屌添

表示尊重

好奇想知遮可以點改裝

...

捉過一次真係好危險

咩撚野腐蝕性液體的綠茶
真係有仲叫咩綠茶呀？你飲比我睇弱9智

檸檬茶算唔算腐蝕性液體

希望義士冇事啦
好細個... 撐住...

個官真係傻撚左

加料點算

咩案件？

以毅進仔既思維
茶係酸性=腐蝕性液體

鳩告無成本真係好大問題
又唔係衝突現場拉 全部日常用品告條毛呀
後生啲買把刀都比人告

唔會令我地驚

唉。
孭住court bail 就唔好出黎啦。

全部都「疑」 ...

On9

食屎9

屌佢喇，咁啲呀伯咪日日成支強水咁飲
耶穌都唔夠你玩喇

好奇有冇法律撚解答，以前睇電視，懷疑還懷疑，化驗報告未出，即係所有嘢都確定唔到係應該落唔到charge？點解呢度可以上埋庭？仲要所有控罪都“疑似”，無罪假定嘅話身為法官唔可以主觀落實，係咪可以以程序出錯申請永久終止聆訊？

入懲教仆硬街，一定比人打撚死

隨時支野係黑警放落去，咁多次都未見過人用「腐蝕性液體」。

Police bail 報到一兩次都唔落charge 就可以踢啦

香港民主與人權法案嘅制裁名單裡面亦應考慮包括埋呢類裁判官.

拉過仲帶野出街，少不更事

邊隻狗官 想接佢收工

法官無個好人，比大陸洗曬腦

佢係食住你有court bail 係身。

希望大家留意番呢樣，唔好一見到唔俾保釋就係個官唔啱先

正狗官

被控以一項藏有攻擊性武器罪

其實幾難告得入

其實法庭d字眼一直係咁
殺完人都用疑犯 唔會直接用殺人犯

搭車犯法? 你估佢係去示威就係?

畫家都係因為咁而保唔到

帶左乜撚野呀而家?

喺人都知比人拉過再出去有危險 但大家喺咪應該尊敬義士 勇敢對抗極權 而唔喺出嚟指手劃腳 如果義士見到你地咁樣留言喺幾咁心痛

如果遮同行山杖出街都入到

屌 麵粉都屈9佢炸彈原料啦

分分鐘係溝左糖

on9 亂咁

手足

五毛收皮啦, 黑警就可以準備定坐監

呀仔

呢個社會令到班細路幾絕望, 先會俾狗拉完仲要出黎發夢

屌佢老母法庭
發夢見到有精神病人打人打到腦出血 入到醫院法庭俾佢保釋

裁判官又咪係中共d人
有冇得換走佢

屌保釋仲出黎

唔好出啦保釋期間

保釋期間都出黎發夢
義士

混有腐蝕性液體的綠茶即係檸檬綠茶？

人治社會。。。。。
HK玩完

盡管輸或嬴，你班港共賣港人渣同依一代後生對著幹，送晒班後生入獄，打到佢地殘同怕。
你依家有權就威惡，他朝失權，班後生實會十倍奉。

佢事後做手腳你都吹佢唔漲

應該係檸檬綠茶

改裝雨傘
其實應該都係街邊買既雨傘

同埋就算係改裝，改裝既傘唔可以帶出街咩
行山仗 ，普通裝備
頭盔 及 其他野 ，法例上無話唔帶得

呢單野on99

非在示威現場被捕都可以唔放, 似乎有問題
雨傘點改裝又無講, 行山杖應該唔關事, 有腐蝕性液體綠茶又唔知係咩野
可能有得上訴, 應該要搵義務律師

各位不如寫信同佢打打氣

檸檬綠茶

勇武

睇埋蘋果編報導, 原來化驗報告都未出, 硬係要個疑犯先坐一個禮拜監, 如果無事出返黎, 要反告警務處濫捕濫告

支綠茶係咪屈

個樽係膠的話, 放乜落去都會溶, 除非改話有易燃品啦